搵中學英文科補習老師

有冇巴絲有幫人補開英文，而家Center希望搵一位有經驗既英文科導師合作，教中一至中六 (已有學生，等緊人教)， 可以出時薪或者學費分成都得。

條件：
- DSE成績5*以上 (5**更佳）
- 認真教學，真心想幫到學生
- 有負任感，唔會無故缺席，臨時請假

我地希望可以搵到一位長遠合作，就算讀緊書都唔緊要，有興趣既留個TG聯絡丫

已大學畢業，全職補習

推一推

英文U 有興趣留TG

邊區？英文5*

暫時搵到人選了，多謝你
不過之後都打算會再搵人教初中，如果你唔介意可以留個tg